HK01分化撚真係勁 一個加泰集會就引到你割

我先唔理「加泰集會」係岩係錯，講返「兄弟爬山，不分不割」先。[size=4]我地維持到幾個月既原因係乜？就係各有各做，鼓勵人自發去做，而唔係叫人唔好做乜做物，你唔鍾意可以唔參加，而唔係柴台。[/size=5]

HK01 打手同某些分化撚，係好想炒起加泰集會既對立，利用「得失美國」作為藉口玩分化，要你地為左拗「應該唔應搞集會」、「提唔提加泰兩個字」，消耗大家行動既意志。

如果你覺得做乜野更加好，你快d去做，而唔係叫人放棄，或者要人一定要跟你方法做，呢個就係「兄弟爬山」。我一直都唔滿意民陣，但自6月9號起，基本上民陣每個遊行集會我都有去，亦都會叫人去，有時聽到某d人台上講既野，我都未必同意架，但我就係持秉持「不分不割」既原則參與。

加泰集會搞手劉穎匡已經清楚交待集會主題，係呼籲西班牙和平處理示威，譴責警察暴力，認為冇人應該因為政見坐監，亦都講明「對於加泰是否獨立，我地唔會、亦唔應該有立場。因為呢個係加泰人既事，唔到外人插手」。d 分化撚成個話「唔應該支持人地搞獨立」既原因已經唔成立，仲係到拗埋乜野「唔好提加泰個名」、「唔好舉加泰旗」之類既野，真係縮骨過d太監。

之前夠有人話「裝修」會令美國暫緩審議《人權法》，結果「裝修」繼續，參議院議程並冇減慢，甚至快左。根本「裝修」與否並非重點，美國根本唔 CARE。美國唔會因為d小事而影響《人權法》甚至對港政策。美國對港政策唔會因為部份香港示威者聲援加泰而動搖，係某d小學雞「國際磚家」先會誇大其辭。

加泰係歐洲最繁榮既地區之一，不論係經貿、工業、文化都係，成個社運係好多專業人士、知識份子、中產參與，呢班人係最關心國際政治，香港人以人權立場連結加泰人民，從道德、從民間外交角度都係冇錯既。

HK01 同分化撚係好鍾意利用你地對「討論提倡獨立會激嬲邊個」、「做乜乜會民意逆轉」、「做乜乜會得罪美國」（以前會話「激嬲共產黨」）去打沉大家既行動，大家應該保持足夠既信心同意志，唔好畀分化撚動搖。

要記住兩大原則：
1. 自己唔好放棄
2. 唔好叫人放棄

要記住兩大原則：
1. 自己唔好放棄
2. 唔好叫人放棄

我同意召集人係一心想爭取人權同抗警暴

但如果呢刻有個更完美嘅解決方案
就係攪全球抗警暴集會，包括埋加泰
而佢依舊偏執自己嘅諗法淨撐加泰，
放棄㴝巴嫩智利等警暴嚴重嘅地方
都係偽善同自私

咁就可以避免網軍攻擊/ 中共spin獨立風向，
仲可以聲援多個國家make noise光環
又少爭議性，又撐人權

而家唔係要割手足/ 加泰
係避免被攻擊同失焦

記住：
我地維持到幾個月既原因係乜？就係各有各做，鼓勵人自發去做，而唔係叫人唔好做乜做物。

連波台都恥笑緊CC台
好心班細蚊仔進步下

個核彈射落自己度
睇唔到有理由要支持

各路人馬唔好走向極端，唔好衰俾支那01睇

agger

你絕對係割佢地，人地明明係想要聲援加泰，連結當地人民，你為左果d根本唔存在既「理由」，乜野 spin 風向都講得出，根本係多餘。

裝修夠有五毛 spin 風向啦，spin 風向有停過咩？

就正如我講，你鍾意聲援㴝巴嫩、智利都得架，去做，連結所有人受壓迫唔會有錯，但你個做法係乜？為左淡化加泰咋，唔好扮道德撚啦。

支持加泰理由好簡單，fight for freedom and human right
反警暴

香港真係唔慣言論自由，好鍾意自我審查

無必要聚焦加泰可以變成全球民主自由集會，舉乜嘢國家嘅旗都可以總好過單單舉加泰旗好容易被用黎作文。

搞手有名有姓，想擴闊主題嘅人一係咪直接聯絡劉穎匡，一係咪自己再申請囉，唔使營造到人哋唔聽講係要搞加泰嘅
但據我了解，本土派本來就對加泰政局多啲跟進開，佢哋focus on加泰都好合理。唔知提出加地區嘅手足又有否對於黎巴嫰、智利等主題做過下功課，了解人哋歷史、民情、近年政局，免得到時講錯嘢輕則貽笑大方、重則唔小心得罪返人？而且如果其他主題嘅分享得好少嘅話，咩跨國集會焦點最後都係會落返佢哋本身想搞嘅加泰度所以話加主題嘅手足其實係要更小心

點解加泰單野係入01數？出左文？
今時今日仲俾01帶風向唔掂喎

三毛作大咗咁耐裝修嘅破壞，都影響唔到法案喺美國國會凱歌猛進
咪繼續屈鬼屈獨囉，香港有利用價值嘅你裝修極佢哋都話見唔到暴力畫面

係出咗兩篇啊

做左都唔割
潛台詞係唔贊成，但唔會因為咁而割蓆
咁唔代表唔可以勸阻，你搞返清楚先

true，咁簡單既道理都唔明，仲講乜鬼國際戰線呢

佢哋而家直情唔係勸阻
係懶係嘢咁話「淨係加泰，其他呢？有一個你唔理就係虛偽」，逼人要乜都識曬先搞得活動嘅真虛偽
一嚟你要搞一係自己搞，一係聯絡人哋合作，唔好喺度齋噏唔做然後話人死要搞加泰
二嚟人哋就真係科勞開加泰嘅事情，集會時有咩介紹到呢啲冇得呃。但到底問人理唔理印尼智利厄瓜多爾黎巴嫩嘅人，本身又熟唔熟呢啲地方嘅政情同歷史呢，我好懷疑。根本唔係真心想其他地方嘅手足都有同樣coverage，而只係想借佢哋過橋鬧加泰集會手足，仲可以包裝返話人偽善，呢種諗法真係好醜陋

大家可能唔記得《願榮光歸香港》果陣，都有一班人話「唔好唱」、「d詞唔岩音」、「唔好叫佢做『國歌』，咁係畀五毛 spin 到」，結果根本係乜事都冇，仲好成功。

難道大家叫《願榮光歸香港》做國歌又唔怕畀人「有位入港獨」？事實只係分化撚利用你地既「無助感」、「恐懼」、「六四宿命論」去打擊你既意志！

推

Lm

其實比比鳥叫人做選民都俾人話港獨你就知根本就唔洗理
怕同反對咪唔好去囉 對腳係你既有得逼你去咩

#散水論 #D010 #國際戰線
【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】
散水撚以美國同歐盟做稻草人，手段屢見不鮮。

近日西班牙政府對2017年發動獨立公投嘅政治領袖，判處9年至13年不等嘅監禁，目的唔單止係剷除加泰隆尼亞嘅獨派勢力，仲係想摧毀加泰人民嘅反抗意志。今次香港人以對抗暴政為旗號，向國際話自己為自由而戰，轉個頭竟然話因為美國同歐盟唔鍾意加泰獨立，就阻止香港群眾聲援加泰——今日我哋就講下風向撚點樣以「歐美唔鍾意」為藉口，阻止追求自由、自主、獨立嘅思想喺香港嘅應有討論同傳播。

1. 違背意識形態
以加泰隆尼亞最近嘅示威為例，加泰人民一心追求脫離西班牙管治，喺壓逼下追求自由，根本就係受中國壓逼嘅香港人應該借鑑同跟隨嘅對象。即使香港人唔了解加泰獨立，都起碼應該聲援下話判決不公，而唔係話「歐美唔鍾意」、叫人唔好聲援「加泰狗」。如果香港人係真心相信民主、自由嘅價值，舉止上就不能講一套做一套，更唔可以覺得自己主動割蓆係好醒——連追求民主自由嘅都割蓆嘅香港人，係將呢幾個月聲援過香港嘅國家人民用完即棄？

2. 武力設限
「美國歐盟唔鍾意」嘅散水論，最常見於限制手足武力反抗。早前我哋都提過唔應該過度擔心手段過激借失去外國支持[1]，但仍然有班散水論以歐美為藉口，抹黑示威者使用武力反抗「過火」、「太激進」，阻止手足去做正確嘅事。就比如七月嘅時候，佢哋會話衝立法會外國會割蓆、掟汽油彈美國唔鍾意——但事實上都係杞人憂天。過度揣測、演繹歐美國家對香港抗爭手段嘅反應，只會使抗爭嘅群眾自我閹割，主動降低對武力嘅接受程度，大大拖延革命嘅進程，甚至連基本自衛嘅能力都失去。

3. 箝制意識形態
散水撚亦擅長以「美國歐盟唔鍾意」為由，控制群眾意識形態，遏止香港人尋求願景。站喺美國、歐盟嘅立場出發，冇一個國家會願意背負「分裂另一國家」嘅罪名，但咁樣唔代表人民唔應該憑自己意志，去追求一個自由、自主個國度。就連喺連登討論香港獨立、建國後嘅願景，都被散水撚指責為騎劫抗爭、美國唔鍾意。呢場革命既然係為咗香港嘅自由，理應以香港人民嘅意志為最重要，而唔係為咗尋求外國嘅批准同青睞——我哋唔係要否定國際喺呢場抗爭中扮演嘅角色，但香港人嘅意願先係我哋嘅初衷，外國亦唔會睇得起訶諛奉承、自貶身價嘅香港人。請記住自己為乜嘢而戰。
==
[1]
==
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

Hk01死全家

支持

集會主題，係呼籲西班牙和平處理示威，譴責警察暴力，認為冇人應該因為政見坐監，亦都講明「對於加泰是否獨立，我地唔會、亦唔應該有立場。因為呢個係加泰人既事，唔到外人插手」。

要宣揚比埋外國人知道呢個諗法

我地唔係要 Don't Do ，而係 Don't Stop

到底係乜人會睇hk01，仲要信

睇唔透邊個先喺風向post

其實唔係，係連登啲五毛出晒黎，帶風向。

明明無大台,驚西咩,衰左咪一少部分人,同搞港獨一樣姐

【香港人應站出來支持加泰隆尼亞】

香港燃燒起來之際，加泰隆尼亞也被迫革命，因為不公義的西班牙政府出手，重判加泰獨派領袖坐牢9年至13年。加泰人在示威的時候升起了代表香港的黑色洋紫荊旗，就因為這樣，我們必須回應。在本月24號(星期四)，周竪峰、劉穎匡和鄭俠將會舉辦一個支援加泰隆尼亞人的集會，暫定於7點鐘遮打花園，正申請不反對通知書。這是香港人國際戰線的一部份。

【為甚麼要舉辦集會？為甚麼要支持加泰隆尼亞？】

一：效果。世界現時十分關注香港，舉辦集會可以有效引起中外關注。香港人對抗極權、暴政、警暴，而加泰人面對的也是這樣的西班牙中央。加泰人第一日示威，就有人被槍傷眼睛和睾丸，這對於仍未脫離警暴、社運政界中人和示威者飽受暴力傷害的香港人，理應心同感受、同仇敵愾。

二：犯法非犯罪。加獨領袖只是提倡政治理念，即使「違憲」，亦只屬於「政治犯罪」而不是事實犯罪，判其入獄極無天理，事實全部都只是政治犯。獨立選項亦經過公投確認，獲得大多數人民支持，而西班牙不承認公投，並施以司法迫害兼軍警鎮壓，是踐踏民主，無視人權。香港上世紀被迫「回歸」中國，「一國兩制」千般承諾之後一直走數，理應獨立自主的地方一直不能獨立自主，一直淪為大國和強權附庸，這份飽受迫害的心情我們應該明白。

三：回應義務。早在雨傘時期，加泰已有議員聲援香港，早於國際轉向之前。現在加泰人繼續不怕得罪中國，也在自己主場舉起代表香港抗爭的旗幟，我們也不能逃避回應的義務，我們理應表態支持加泰人。在爭取真正自主的路途，加泰人也是我們的兄弟手足，我們不能令任何人感到孤單。我們都知道在孤立無援的時候，其他國家的表態是雪中送炭。我們必須表態。

【支持加泰會否得罪西班牙、歐盟和美國？】

一：將心比己。美國、歐盟和加泰人並無因為害怕激嬲中國，而放棄聲援香港；我們希望其他國家能夠頂住強權壓力，濟弱扶傾，伸張基本人權道義。我們自己就更不能利字當頭、畏首畏尾。這關乎香港抗爭者理想主義和道德高地——我們不只爭取私利，我們也支持其他受暴政迫害的人，即使這樣有可能得罪強權，我們也應該義無反顧去做，do a Hong Kong.

二：意見多元。歐美強權不支持加泰獨立，不代表我們取態要跟強權一模一樣，很多西方人都會同情加泰人，如果我們跟國家同一個鼻孔出氣，我們就跟西班牙和中國沒有分別。我們會計算利害，但也不能放棄公義，否則我們如何大義凜然去告訴世界，香港值得獨立自主，香港值得擁有人權？很多外國人聲援香港，其實很多都是單純公義。我們自己得到別人因為公義而發出的支援，自己也同樣擁有支援別人的責任。我們不能再做free-rider，要與其他受壓迫者同行，我們必須表態。

【支持加泰會否令中共有藉口「抹黑」香港人搞港獨？】

一：其實你控制唔到。五大訴求並沒有觸及憲制和主權問題，但中方早就定性了香港是「顏色革命」，從來沒支持過獨立的黃之鋒羅冠聰甚至早前遇襲的岑子傑也被中方批評為「港獨頭目」，基本上無論大家對這個問題有甚麼想法，中方都是一貫如此定性。香港人發出任何令中國不悅的聲音，都是如此定性。

二：中國早就嬲左。這四個月，香港抗爭者已經挑戰過大大小小的心理關口，包括中聯辦國徽和國旗，我們尚且不割席，為何要割加泰手足？中國不高興又如何呢？大家反對送中，不也激嬲中國了嗎？裝修中資，不也激嬲了嗎？香港人要民主自由，不也激嬲嗎？但香港人繼續撐下去。所以我們也不用自我審查。因為中國再嬲，也不過如此。總不會聲援加泰會嬲過五星紅旗被射落海。中國同西班牙特別親？要迫害香港人有一千萬個理由，而且也正在迫害。為義受迫害，總好過自以為識玩但計來計去之後還是被迫害。我們必須表態。

我們要告訴加泰隆尼亞人，雖然我們都在溝渠，我們尚未有國家，但我們仰望同一片星空，我們追求一樣的自由和尊嚴。

【聲援加泰隆尼亞集會 (暫定)】
時間：10月24日7點
地點：遮打花園
正申請不反對通知書

by無待堂

不分不割

推 點解一起身成個熱門都係加泰

討論下姐 下下割咁偏激嘅

佢就係想大家搵野嘈交，總之任何活動都係，想去就去，唔想去就去另一壇，自己搞過另一壇又得，唔好再將精力放係「唔做乜唔做物」之上。

其實連登既國際磚家睇過幾多國際新聞？

如果你地主題真係咁嘅，咁個集會就唔應該咁強調加泰。。
印尼呢??智利呢??

其實我好同意樓主你講說話, 就係怕比人騎劫變成支持獨立. 我會覺得加泰任何野都值得支持, 除左獨立. 因為支持佢地獨立會燒到香港個運動.

如果清楚地個方向, 唔係支持佢地獨立, 而係反警暴, 反法律偏私, 追求更大的自治權利, 我覺得係完全同意.

推！！！

嗰啲話去就係狗嘅人先係鬼啊

網軍唔單止分化
而且會炒熱去定唔去加泰集會個議題
令到第一頁得番加泰post阻止大家討論其他嘢先係佢地主要目的

push

好多風向撚互屌呀！想令大家花好多時間喺冇共識嘅嘢度

Agger

一路都係咁架，無共識咪各有各做囉
係d風向撚搵交嗌

不分化

支持加泰

不如支持
全球遭受制度不公平嘅國家

咁咪仲有國際視野

推
要記住兩大原則：
1. 自己唔好放棄
2. 唔好叫人放棄

Tui

呢個幾好, 易用易記

反警暴全球通用 完

晚晚都有新分化topic

因為佢地凌晨先做嘢

警暴本身係邊個國家都有嘅國際問題，如果大家將個集會目的去咗要全球政府關注警暴問題根本好正常，係有分化撚不斷做對立將集會講到會影響外國嘅支持啫，根本去唔去都唔會有任何立場動搖

Push

推，支持

希望大家記得，人權法仲有兩日就過

過左，起碼係同賣港賊攬炒上，我地已經贏左

pish

唔係唔撐加泰 只係我地都要專注係自己既問題 如果有時間係到討論加泰 不如諗下有咩仲可以幫到香港手

支持加泰比建設民主中國更加偽善同戇鳩 顧撚掂自己先啦香港人

「人權法仲有兩日就過」
Source？

同意

正評唔到 留言支持

我只係覺得 你集會人數越黎越少仲搞個加泰出黎

Ok 你自己搞翻個

吹到 月尾都未上到參議院呀

hk01越叫唔好，姐係好

我一訓醒就全部都係加泰post，我就知又係班分化撚深夜開工

其實美國幫係因為利益，呢d小事佢真係唔care

最好搞掂歐洲跟住搞中東最後先香港

一開連登咁多分化post, 就知道加泰集會一定要去

不割，但我就唔會去囉

agger，連登好多風向撚網軍叫人唔好做乜乜乜高成本，根本就係休息撚

其實... 冷處理味得

叫人唔好做乜點解就係錯
咁我叫你唔好做漢奸共匪唔通又係錯

岩 覺得岩既就去做
咪撚再話驚美國唔鐘意 咪歐洲唔鐘意
我地而家做緊既野中共都唔鐘意啦 唔通我地唔做？

其實真係有問題, 唔應該集中支持加泰

係班01分化撚開n個加泰topic引人鬧交在先。個集會根本無關痛癢，佢地吹到搞完就累死香港咁

Up

兄弟爬山各自努力

星期四見

推呢句

HK01分化撚老母老婆俾狗屌

好似智利聖地亞哥呢幾日都有警暴

加泰獨立根本與反中共活動無關
唔好再講到有咩關係咁多
日日上嚟攞意見
做咩啫

要支持咪支持飽去
但唔好當成活動一部分

唔會反對咁多位去 但係我唔會去

意識有問題 爭取自由但驚呢樣驚個樣

左膠到癲

割乜鬼
根本與運動無關
要支持咪支持包佢
唔好將活動連上關係咪得囉

心水清既手足都唔會再理01啦? 真係希望各位醒醒 明知係港紅01 講既野都好信??

原本我係反對 因為係冇乞丐聲援乞丐 幫另一乞丐討錢一樣 自己搞掂自己先
但樓主講到Hk01搞分化 而HK01係紅媒
我就好簡單姐 敵人分化 我地團結 敵人反對 我地贊成

有咩害？

支持獨立

人地有幾百個account呀

我一定唔會去

呢個支線根本唔值得搞
搞聲援維吾爾族好撚過

我哋又唔係送gear俾佢哋抗爭，現在只係聲援，根本資源上沒有損耗，相反，兩者在國際上產生協同效應！

支持加泰獨立

香港獨立

快啲叫美國剎停參議院啦

拉 咪撚去 搞死場革命架

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

唔係左膠 係太監心態自閹
平時就成日笑傳媒 自我審查
而家自己出黎句句都 「美國鐘唔鐘意」

獨立思考 ， 認同就去

出面個po 凌晨三點先出
再加上01 認證

唔去絕對冇問題 唔好一句車埋黎去既冇腦係鬼係共諜

美國,歐盟,不是為了支持香港,而是為了打壓中國而打香港牌。當然政治是互相利用,ok

香港無端支持加泰等於搞亂歐盟。

港人勿去搞亂歐盟,請對準中國。

邊撚到係左膠，根本成班畫地為牢思想箝制同埋風向狗
改口變左聲援各地民主又唔收貨，on99

出面個風向po 成千正皮都Cls

同一邏輯 咁中國唔鍾意係咪就唔撐香港？

講乜人權民主自由

當好多人話連結加泰會得罪美國同歐盟果陣，其實外國stand with HK唔通唔會得罪大陸咩？

如果你覺得外國人應該要出於道德感召而支持香港，咁你自己點解又講一套做一套？點解人地要關心香港人嘅freedom & human right & police brutality, 但唔可以關心加泰人？

如果你相信外國會支持香港係因為有利益關係，咁你要話比大家聽香港搞一個集會，可以點樣動搖到佢地嘅利害計算。又話是「你教會了我和平遊行是沒有用的」？咁依加一個念力集氣大會實際上可以有咩影響？

你唔認同可以唔去，但你要說服人唔應該做都比啲道理先得架

推 到時見

真心推，呢幾日連登個風氣令我好心寒

班01網軍講嘅嘢未必同01觀點一致，佢地嘅目的係分化。

佢地用big data搵出普遍黃絲/連登仔最關心嘅topic（人權法），然後就不斷利用呢個topic進行分化(私了/裝修/加泰集會)，令我地花時間精力去進行冇建設性嘅互屌，消磨抗爭鬥志。

我肯定最尾集會照做 會上到外媒
而連登就有人熱烈帶風向想玩分化
但可笑嘅係連登根本已經脫節
每次拗出血嗰啲所謂出唔出呀 開唔開花呀
到最尾都係啲人會照做 傳媒照直播 一直播又更多人出嚟
理鳩你連登幾多個po洗版傾 根本無人理
連登作用只係當睇新聞/睇行動/搵文宣/其中一個發佈平台

HK01

連登基本上淪陷左太多古靈精怪post

各自努力

你哋班偽善撚，自大撚

西班牙係歐豬國家，經濟實力好弱，歐盟都唔會聽佢支笛啦

按你哋嘅邏輯，美國冇義務幫香港，英國嘅義務亦可以解釋話喺回歸後就冇咗。如果係咁，國際戰線就唔會咁成功啦

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

Source?

其實美國真係利字行頭架，我唔去唔代表我唔關注加泰，唔駛再屈手足啦

加泰冇freedom 冇Hunan right 嗎？

同意，有人想攪就攪，唔支持就唔去，各有各做

之前夠有人笑人舉美國旗點都好啦 兄弟爬山

我地而家只係想全球抗警暴，有乜問題？
(置頂)今個禮拜行動呢?已整合 1021-1031 日程

拉

即係有過千個account

咁你咪自己搞翻個全球抗暴集會囉，各有各做，點解要人改姐？
你唔夠膽開名申請搞就唔好指示人哋做嘢啦

有班戇鳩仔見人正皮自己又正皮

所以真係希望各位能夠抽個身出黎去睇成件事 第三者身份去睇成件事就知幾無謂 根本唔洗理班分化撚

btw出親去發夢都同連登係兩個世界 平行時空

屌你老母，你隻狗留言帶風向都pro dd啦唔該

成班求全世界幫香港，好多地方未爭取到都幫香港
到香港人時：不了！ 自己未搞掂
出句聲支持人地表達訴求嘅權利同自由咋

到底咁自私嘅民族值唔值得有民主自由？
你地同奶支那唔出聲幫香港公義班人有咩分別？

d連登仔當自己係指揮官

呢個真 甚至佢哋會扮演兩邊角色
瘋狂互屌開post

高質
分化狗收皮

真係得啖笑

香港人無freedom 無human right嗎？
你識加泰同西班牙有幾多？

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

岩，我地支持民主，
人地舉得香港旗，我地都要多謝人。

唔係話會得失美國，係因為冇用，每次集會都有手足俾狗咬

無力推

不分化，目標就是香港自由

港豬：我唔出聲唔代表我唔支持香港
达狗：一直關注事件

好慶幸最醒班人已經唔上連登

我會去
一直覺得呢個話題無可避免

主題唔係個個啱
集會時間只係平日夜晚
規模預期唔會大

只要個集會出師有名
並唔係食人血饅頭
我覺得無問題

唔撚係為左個咁細既集會就割哂一齊行左4個月既手足啊嘛？
二百萬人意見邊有可能完全統一
社會上係會有好多聲音
言論自由？
Fight for freedom？
以家去join個集會就話割
難聽d講句 做咩咁獨裁

支唔支持加泰完全係政見，係一種言論自由。

如果因為怕得罪美國而不敢表達意見，不是認為美國會像中國對待Morey一樣嗎？這是陷美國於不義。

駁唔到

不得不承認一件事，就係有班冷氣軍師真係好容易被分化
反而前線嗰班人個個都好清醒

分化撚，三毛，mon po狗，仲有你班黨媒賣港賊HK01死全家 話你呀屌你老母

唔可以聲援加泰獨立，但支持佢地 fight for freedom, 文宣d字眼要取巧少少

國務院會令人權法過唔到參議院？
私了裝修會令人權法過唔到眾議院？

割你老尾

同意
不分化 不切割
兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

喂呀 對家啲撐警集會咁7都照撐啦
真係7咗咪潛水咪再搞囉

屌少左一兩日

好撚多分化死出嚟

已經四個月

不分化不割蓆係對付敵人的基本原則

而敵人由頭到尾都係吹風向，再一班五毛同狗鳩衝死出嚟

推呢個

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

一定有人係度搞分化架啦
不過我地都會兄弟們尊重
兄弟爬山 各自努力

有post話搞集會係cap水又得失美國
我個人就建議集中返香港場運動

其實講真美國人一直都唔支持香港獨立
同講真同一個情況你就唔理人
其實好偽善自私
其實我覺得講清楚唔支持佢地獨立
都想佢地可以用對話解決問題 唔好用暴力
咁樣同無左freedom of speech 一樣
同美國佬無咁玻璃心
如果係之前勇士唔去睇侵侵已經比人DQ左啦

件事有冇效，效果正唔正面，
睇最終人數同之後外界的報道自然會知，
ok就繼續，唔ok就變陣

哩個正正係我地可以維持到今日的做法，
沒有大台的抗爭

而且，人地要抹黑的話，
只要是但近鏡影張加泰旗，
再加個遠鏡多人畫面就寫乜都得

五大訴求 缺一不可
重組警隊 刻不容緩
兄弟爬山 各自努力

願榮光歸香港

好！

得罪歐美呢個point真係好好笑

兄弟爬山本來就係噤
唔同意咪唔參加
放低左自己唔同意嘅原因就夠

最慘係成日問點解要噤做 叫人唔好做呢樣個樣

唔比其他更好方案 又怪手足做嘅嘢無效無用
跟手再話 討論下姐 檢討下姐 去質疑手足嘅付出
比橋佢地又當睇唔到
然後下星期繼續loop同一話題

D行動post咪比呢類人洗走曬

仲有另一招係長期滲透同自我洗白而獲取信任

會有一班五毛同狗幫手洗白

係重要事件死出嚟扮晒好和理咁進行分化

講野方式太五毛
Human 都串錯
已blocked

加泰好似無咩人道/法治危機？
香港有五大訴求，無包括獨立
亦有人人之常情地想香港獨立
但大部分人認為不可行

雖然加泰同香港處境咁似
支持佢地都係人之常情
美國會理解的
人地議員都唔會全部利益行先掛

只係如果純粹因為財政問題而要獨立
咁全世界發達地區都得？
支持佢地，最多都係譴責警暴同釋放政治犯

唔好激嬲共產黨、唔好激嬲英美、唔好激嬲歐盟，奴才係需要一個主子

支持加泰有咩意義

唔明有咩好割

支那01

推呢篇 講得好好
一早起身見到隔離post話冇利益就唔做真係冇眼睇

標榜fight for freedom，叫人地stand with hk，但自己從來唔理其他地方，自私到好嘔心

HK01 係一份好撚有問題既紅媒, 成日似是而非咁, 有黃絲可能傘佢洗腦都唔知

幾時裝修hk01

你班左膠根本就無決心
去到而家呢個階段
根本就再無諗過點去keep
純粹做批判，等美帝望天打掛

調返轉頭諗
點解嗰次929有咁多海外地方聲援香港
講到我地又要打咩國際戰線，又乜又7
要人幫手就係咁求人
但調返轉人地都有事就諸多藉口
仲話做咩國際公民
真係屌一聲

加泰單野係兩年前搞公投嗰個委員會
全部人比判監9-13年
咁你班左膠咁中意民主，咁中意公投
然後你搞完要坐得耐過暴動
你覺得仲okay?

無人話要割手足 樓主你好似搞分化

支持人要有好理由，例如我偏激啲講句，如果有日isis話支持你，你係咪都要支持返人，返番嚟，如果你哋集會係支持人獨立，恕我無法苛同，有合理理由，有正當性好重要，必須澄清

hk01就唔好睇啦

認同樓主

終於啲國際形勢撚潛水了

樓主心水清

人地要獨立 基本上你任何方式支持佢都係支持緊佢想達到既目的
獨立咪獨立怕乜講 香港人又返去自我審查時代

討論係好事，先係民主既體現，記住唔好一言堂，兄爬山，各自努力。

各有各做

重睇01既都on9

望吓隔離搞手個po樓主講乜先話鳩人支那五毛啦
而家個集會係支持加泰獨立咩
大家都識講美國撐香港係因為利益因素借嚟對付中共啦
咁真係會因為一個支援加泰集會就嗰邊班參議員轉軚唔支持人權法咩
眾議員轉軚我就見唔到 我就淨係見到之前班冷氣軍師散水撚休息撚全部炒撚晒車

一直都無自我審查 係現實計算 但你個意見要大聲d 等人支持加泰任何野等於支持佢獨立 所以千祈唔好支持

推！

兄弟爬山係個人主義o既體現。 自己為自己行動負責就得

其實我就跟得唔貼, 唔知個加泰集會點解會引起是日風向
但係樓主嘅一段話, 有少少點醒我

加泰獨立點冇正當性？
isis同加泰比？

建議帶定幾支西班牙同歐盟旗
一旦得加泰旗可以舉返西班牙同歐盟旗黎中和下

咁你支唔支持盧甘斯克同頓涅茨克獨立於烏克蘭?
人地自己搞既公投九成以上支持獨立

01係咪未比人搞過

投票率？

咁你支唔支持盧甘斯克同頓涅茨克獨立於烏克蘭?
克里米亞脫離烏克蘭加盟俄羅斯?

人地自己搞既公投全部超過九成人支持架

人地加泰高舉支持香港
一句比位人入就分化哂
你班連登仔當加泰係condom
利申疤狗支持加泰

你講哂啦屌
人係會支持自己比較熟識既例如台灣西藏加泰有咩問題
我只可以講我唔會反對 始終人地既事 人地想獨立關你撚事 憑咩反對

海量打手成個風向比人帶走晒
好多人都知01係紅 但唔知點解仲會睇同share

唔好發爛炸
支持得加泰點解唔支持得頓涅茨克獨立?
你以公投話加泰人支持獨立就有正當性
頓𣵀茨克，盧甘斯克同克里米亞都有公投有晒正當性喎(雖然公投一向冇中央政府承認就冇正當性)
烏克蘭東部早兩年日日出新聞會幾唔熟悉?
仲有馬航事件都關頓涅茨克事

聲稱七成幾

人地拋舊肉出黎，一堆新會然追住講廢話上reddit twitter好過

優質post
都唔知點解仲有咁多人睇01啲野

yes agree

Support!
大家一齊堅持落去

支持

屌死你地班on9仔，快啲unfollow HK01啦

講正當性加泰同香港一樣

ok
咁到時香港冇晒國際支持唔好問點解

香港、加泰連線

依家就算係獨派都唔會咁揚，唔好成日想一步登天

721811831101

有足夠投票率既公投 如果唔支持到時香港無人撐唔好問點解

唔會去

雙普選係基本法寫既
加泰獨立就唔合法

點睇到係一樣？

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

咁唔爭在舉埋盧甘斯克同頓涅茨克國旗喇
人地受打壓遠比加泰大添
佢地係對住烏克蘭既飛機，坦克同迫擊砲

01的毒男

岩呀！！
支那01 分化撚死全家

而家去唔去個集會根本係人嘅自由,係都要將兩個option極端化

真係唔覺好揚
一個小集會
聲援下加泰人嘅情況同親口講港獨其實個分別真係好大
同埋就算講埋人地都唔會割你囉
最多咪叫你冷靜d focus返
搞我就一定支持
當然可以世界仔少少

你咪自己搞個遊行囉

屌會唔會真係咁睇

我唔明大家點解會畀人spin緊加泰搞獨立
的確加泰隆尼亞係搞過獨立公投
但今次人地主線講緊民主自決喎
唔係要求緊強制獨立
而係要求西班牙政府和平談判

推 認同

支那01真係好撚古惑

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

有道理

自己唔好放棄！
亦唔叫人放棄！

我支持任何地區人民自決，包括香港！

敵中無我 我中有敵係難搞

呢句真根本個個都用「唔好得罪乜乜乜嚟開脫」

依家叫你抗警暴咋大佬、你估叫你幫加泰打仗爭取獨立咩

啱啊

HK01 是無價寶
想知LIHKG今日風向係咩？上HK01就知

正視聽
推

認同 推

啱, 唔想人誤會大家咪幫手做多啲宣傳囉
講真 個個得把口 twitter reddit 有幾多人真係有download去參與國際戰線？

推 想出席就出

推呢個
睇返分化撚嘅post 係好多 P牌